8:
- Từ branch feature-anhph-rebase
- Gộp 3 commit em sử dụng lệnh $ git rebase -i HEAD~3
- Sau đó có trình soạn thảo hiện ra và em thay đổi ký tự pick của dòng 2 dòng 3 thành s rồi lưu
- Sẽ có 1 trình soạn thảo khác hiện ra nữa và em sẽ chỉnh sửa message của 3 commit cũ thành Git base
- Lưu lại và kết thúc
14: 
- Từ branch feature-anhph-merge em dùng lênh $ git merge feature-anhph
- Hiện ra 1 thông báo  merger và em nhập lệnh thoát
